有冇諗過林奠係有心攬炒

你哋6成人反我反得咁開心
而家我就特登引入武漢肺炎殺哂你哋
特別係D黑醫

無他
純報復
反正政治前途一早都收咗皮

駁唔到

認真我好同意
條友擺明有心，下下同市民作對

喺呢個情況之下應該放棄任何抗疫措施

唯一生存落去嘅辦法
就係盡快去染病自己
喺醫療系統崩潰之前好返

一早覺得係咁，個個以為佢戇鳩其實佢不知幾醒，因為大部份香港人都反對佢，所以佢而家要報仇真心想香港人死！

革命就係需要人民見到死路
再以死相搏

佢演繹緊if I burn you burn with me

終極攬炒之母